在這裡，回憶錄變得更加個人化和辛辣，而不是一個歷史性的敘述，被關於過程和證實故事的努力的旁白壓得喘不過氣來。他知道他的祖父是個暴徒頭目。但這就是故事的全部嗎|喬·海姆| 2021年2月12日|華盛頓郵報
撇開緊急情況不談，在長途駕駛中，一條加熱的毯子可以幫助你溫暖肩膀，這可以保持很大的緊張感。最佳加熱毛毯：與這些電毯捆綁在一起| PopSci商業團隊| 2021年2月11日|科普
他們所要做的就是為麥克勞林的公司賣給國家贊助商的廣告留出每小時四分鐘的時間。拉什·林堡病了。保守的談話廣播業也是如此|Paul Farhi | 2021年2月9日|華盛頓郵報
“所以，如果你看到我從杯子裡喝水，沒有把勺子放在右臉頰旁邊，就用你的爆能槍來中和我，因為那個實體很可能是一個邪惡的克隆人，”丹寫道。在與邪惡克隆人的鬥爭中，食物可能是我們最大的武器。|約翰·凱利| 2021年2月8日|華盛頓郵報|
然而，也有人反對讓學生選擇重修學年，或者為英語學習者、無家可歸的學生和其他人留出更多的資源。晨報：雨水短缺是一件大事|聖地亞哥之聲| 2021年2月8日|聖地亞哥之聲
將烤箱預熱至350°F。將油脂和麵粉6，1/2杯ramekins放在一邊。製作“咀嚼”卡拉·霍爾的粘性太妃糖布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸
撇開怪誕的暴利不談，生命釋放儀式可能會破壞生態系統。偷獵動物以求報應的佛教生意| Brendon Hong | 2014年12月28日|每日野獸
除了全面禁止，Twitter、Facebook和Reddit等社交媒體平臺幾乎無法控制。中國的互聯網比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
因此，除了富裕的沿海郊區，民主黨的基礎已經縮小到城市核心和大學城也就不足為奇了。是時候讓杜魯門民主黨人迴歸了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸
撇開笑不談，這些方法可以採用其他不那麼有精神的形式。零售商退貨處110億美元的瘋狂騙局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野獸
然後門開了，門廊被掃到一邊，安塞爾梅宣佈“加納奇先生”
最後，讓我請廣大讀者拋開一切偏見，給雙方一個公平的聽證會。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
在遠離憂愁的時候，仍然存留。窮乏人的物質，是照他的心。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
他向旁邊瞥了一眼，看到一張非常漂亮、黝黑的臉，看上去有點眼熟。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森
這位慈母本能地接過了嬰兒，扔掉了包裹嬰兒的旅行地毯。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險